有時食飯坐位,坐中女仔對面

低胸又唔敢望
望左,佢以為我偷望佢對波
就囉隻手禁住自己個胸,驚我偷睇
但實質淨係望到佢隻眼
真係頂佢唔順,俾其他人以為我咸濕仔

大波又唔敢望
一望,等等以為我吸住佢對波
有時見到,視線另去隔離位
都見到對面條女,著番d 衫遮住對波

利申:A0 正人君子 四眼仔

唉,到頭來可能始終俾佢知道我望左一眼,真係中伏
唔係我點知人大波同低胸呢
oh shit

望左你又無害
點解唔望

著低胸都係想人望啫

不過唔係你

係,一有人坐我附近2尺就周身唔聚財

講真
你望唔望都比人以為你有望
點解唔望左先?

公司 ,得幾個男同事

其實望下都可以,但唔想俾人知道我係咸濕仔

反正佢都當咗你咸濕仔，
何不索性伸手去摸摸佢對波？